周浩鼎稱反對同性婚姻合法化不等於歧視不同性傾向人士

平機會主席陳章明早上接收團體請願信時表示，個人立場覺得，平機會委員周浩鼎就同性婚姻的言論有問題。周浩鼎回應說，反對同性婚姻合法化並不等於歧視不同性傾向人士。

周浩鼎強調自己堅持家庭價值，維護一男一女的婚姻制度。平機會一直接受多元的意見，陳章明無必要對他的言論作出評論。

周浩鼎說，尊重同志團體的意見，認為不同性傾向人士在職場工作上不應受歧視，與平機會的立場一致。

他表示，婚姻不只是個人權利，而是會影響社會制度，一旦性傾向歧視立法，會出現副作用，包括逆向歧視及宗教團體法律爭議。

咁錯唔晒嘅 只係你唔重視或無視嗰班人啫

尊重一國兩制，但強調堅持中央治港

佢咁講都啱，調返轉支持同性婚姻都唔等於支持同性戀
不過連登仔就係唔明，成日話咩你支持周街格劍呀，肛交呀

第一次支持頂頂

見到隻６８９代言人負皮就得

下次投佢啦咁你

對事唔對人，呢句係合理~

但頂頂九成九講野無邏輯，呢次真係萬中無一…